事關重大！麻煩幫手廣傳！

乜事

佢地中左，但宜家周街走。見到麻煩避開。隨便通知周圍的人。低調進行，懷疑有報復傾向。

source?

中國藝術品。人肉生化武器。

乜資料都冇，你想點

求其貼張相就話係

系吹水台。請搜尋，黃埔確診條友將兩仔交比佢大哥。

sorry，唔識放連接。

on9 冷氣軍師source黨
我屌你老母啦

屌你老母啦
返去屌 ADA 啦
是但放張相乜資料都冇, 借刀唔得嫁?

39歲死左果對仔女？

就係有你呢d 乜9都fc 既垃圾
病毒先傳得咁快

武漢大爆發你又信？ 官方無認喎

sorry，唔識放line。都系係連登裡面。大家可以過去睇下詳情。